影相啲人分唔清佢係咩目的

如題 真係好驚 影相啲人又唔會同你講聲
啲人抖緊除曬口罩
就係到影相

唔知佢係想影底你個樣 定點
真係好驚 唔止遇過一次兩次

如果再遇到應該點算好？

。

有心情就屌
無心情就由佢, 出得黎都唔太怕被點相